岩先係太子站死過翻生

岩先係太子站死過翻生，真係嬲到仆街
好內疚冇能力救到身邊既手足，但今晚真係一個局黎！黨鐵夾埋班狗為達目的不擇手段封站迫人落車五分鐘後放狗落月台打人濫捕，真係痴撚哂線！
係太子站汁翻條命仔既手足，聽日一齊去太子站搵個話得事既黨鐵職員屌屌佢先入機場好冇？

Ps 變左身粉紅色衫攬住我喊個位手足，唔好驚，場仗有排打，希望你無事！

721/831無獎問答遊戲

試分辨以上事件

9月，機場見！

1/10

2/10

3/10

一人一Post 洗爆連登時事台 Facebook

標題：［901入機場］今日重演721，黑警太子版核爆！唔使講野，入機場哂冷

與其死係街頭，不如死係機場
與其街頭食彈，不如機場食彈
與其被打爆頭，不如機場爆頭
與其被打爆眼，不如機場爆眼
與其黨鐵被打，不如機鐵被打
臥底鐘意燒街，不如燒機場啦

攬炒機場！塞爆佢，唔使講野！
901無限期塞爆機場！

見者Copy內容開新Post洗版，唔開Post自己檢討一下良心仲係唔係到！

頭先睇住live困獸鬥好擔心

唔好圍職員 ，職員會報警

你有撚去咩 9up

黨鐵復仇行動

拆閘 拆售票機 拆廣告！

係咪車咗去油麻地?

我愛你呀巴打

我普通市民黎，冇撚啦啦係太子站比人打，點都要佢比個交代掛

一人一Post 洗爆連登時事台 Facebook

標題：［901入機場］今日重演721，黑警太子版核爆！唔使講野，入機場哂冷

與其死係街頭，不如死係機場
與其街頭食彈，不如機場食彈
與其被打爆頭，不如機場爆頭
與其被打爆眼，不如機場爆眼
與其黨鐵被打，不如機鐵被打
臥底鐘意燒街，不如燒機場啦

攬炒機場！塞爆佢，唔使講野！
901無限期塞爆機場！

見者Copy內容開新Post洗版，唔開Post自己檢討一下良心仲係唔係到！

和理非出動嘅時候到了 你唔係忍到今日手足為你犧牲呀?

求幫手！而家響太子站嘅手足，有加拿大記者搵你！

屌佢老母 黨鐵真係夾撚埋

先嚟一個阿叔打人，報警之後輪到警察入月台大圍捕，達到政治目的之餘順便打下人出氣，按足劇本演出

黑警死全家

粉紅色衫個個好似路過?唔似示威者喎

巴打 你無事就好

站長唔出黎講二句即係共犯

下面咩環境？

去搵加拿大記者！！！

有個po 話加拿大記者想搵人訪問

辛苦手足

搵唔到高層，今晚柴灣圍前線職員佢地報警，去機場 啦

我冇撚去？我地個班車最後車撚左去石硤尾停左車迫人走，有老有幼有手足，屌你仲係班車汁撚到支警棍呀！話人之前用下腦啦契弟

油麻地站d傷者同太子站有無關係

無話唔去機場，但聽日唔返轉頭屌尻佢我條氣真係唔撚順，開閘放狗打人你估伙代價架？

你真係弱撚智

冇去吹到有去

我吹到一個打贏十個速龍都得啦

講左咩自己諗啦 公海呀

你發夢見到咋

手足好彩冇事

唔係鏡頭影到個個，我即場幫個睇水換衫扔袋，佢真係嚇撚死左

點contact

有個加拿大記者話要同在場，甚至係響地鐵站或列車嘅手足聯絡
佢TG係：@Tiffany_Foxcroft

需要響現場嘅手足聯絡，要將黑警做嘅嘢send去海外呀！！
佢係加拿大最大嘅新聞網絡CBC電視台記者嚟架！
麻煩幫幫手

樓主你好天真
黨鐵咁撚大單野仲同我講屌負責人？
起左成個站佢啦

你係原車返去果班車?
係咪飛左MK

對唔住語氣重左少少，但岩岩係銅記食完飯想搭個地鐵返屋企就撞到d咁既野真係好撚嬲

我都想呀，但起左個站還起左個站
搵人祭旗都係必須的

我會聯絡佢 感謝手足

你有撚去咩 你發惡夢咋快d訓返

藍衫廢老有錘仔係身又會咁啱趕人落車跟著停駛， 跟本夾好哂，但係講真 依家講實唔啱聽 落MTR唔好打爆d cctv 噴黑好啦， 一打爆佢地會立即報警同停站

班狗衝咗入車打人之後, 睇電視見月台兩架車都冇開, 到底後續係點 ?? 成個月台同車入面既人都拉晒定點 ???

就算幾氣憤
真係唔建議圍太子站

首先狗屋已經喺隔離
而且太子站大堂喺地底
手足唔知地面咩環境，犬幾時黎都唔知
犬只要每個出口派幾隻封住
黨鐵關站冇車搭就可以一網打盡

尤其呢家黨鐵犬隻一家親
一圍佢即刻大條道理引犬入關

早d休息機場見

變乜撚野身啫？人哋係無辜市民嚟㗎！

媽呀 癩埋尿係床喇 點好呀

好多人比人拉左，大部分係著黑衫既，上左車比較安全，我個架車防暴上黎捉完一波後就無再捉 keep住係出面制服人
隔離車就慘好多速龍喺晒佢哋嗰邊 又方煙又亂撚咁打

係喎現實邊有人識變身 睇嚟個夢發得太真

巴士 屌職員係完全冇撚用 佢哋卸膊手法只會令你更加嬲 高層涼住冷氣睇直播 建議用一切手法令到狗鐵各個站都冇晒閘 咩方法就自己諗

我唔撚係想喺站出邊叫口號圍站呀，我真係想叫個職員俾返個解釋我呀，屌你老母唔係話你做黨鐵前線就冇責任㗎嘛，屌你老母你做完你order，變撚左大災難你都要比交代家嘛！
下下話上頭指示自己都唔知，跟住縮番個龜頭入Office咁佢玩撚晒啦

黨鐵職員都係人真係要比佢哋知道返個嚴重性
我相信佢哋仲未黑化到好似班狗咁

！！！聽朝10點！！！

你都用下腦啦

推緊拆黨鐵post 既你入黎

以後唔好去機場 繼續去各區 等更多義士比人拉

有無拍到片？ 同埋有好多外國記者想搵你地做訪問

其實岩岩深水埗都開左好多槍 橡膠子彈 布袋彈 催淚彈 未行到過去就直接開槍 唔係有把遮頂住依家應該係醫院

推

屌你老母恐襲呀，有無人聽日同我拆港鐵！屌佢老母

我知前線係冇決策決定權，但佢有執行嘅權力㗎！你知道你做咗呢個order可能會有幾百人受傷可能會有好多人死，佢當下係有權力唔執行嗰個order嫁！所以屌前線佢哋可能係卸膊，但無論佢點卸都好，染血嘅雙手始終係前線度，起碼希望屌完佢之後佢下次可以學識唔執行一個害死人既order

公然講變身你咩居心阿

唔洗屌啦 直接拆啦

我愛勇武

你傻左？個個唔係你黎架 比黑警嚇傻左？

知你發咗個惡夢太驚 去定下驚先乖

Stay safe巴打
Btw做黨鐵同做狗無分別

721 39分鐘
831 差唔多10分鐘就狗沖入去
屈機

其實今日九龍灣站都有封站

[突發] 警察惡行 請retweet

樓主唔洗勞氣，呢個假膠block撚左佢好耐，專講反話引人注意講佢username都知

手足加油

冷靜
個夢太真實令你一時分唔清現實姐

樓主你個夢發得咁真既睇睇醫生好wo

你老母班死狗

屌你冷氣軍師睇直播作故仔

手足 冷靜d 發夢姐 唔使咁嬲

傻豬
你明明係屋企打邊爐
麻辣湯底辣得濟令你有幻覺啦

唔該曬巴打萬事小心

太好了

標題：［901入機場］核爆！唔使講野，入機場哂冷

與其死係街頭，不如死係機場
與其街頭食彈，不如機場食彈
與其被打爆頭，不如機場爆頭
與其被打爆眼，不如機場爆眼
與其黨鐵被打，不如機鐵被打
臥底鐘意燒街，不如燒機場啦

攬炒機場！塞爆佢，唔使講野！
901無限期塞爆機場！

見者Copy內容開新Post洗版，唔開Post自己檢討一下良心仲係唔係到！

up

係太子站汁翻條命仔既手足，聽日一齊去太子站搵個話得事既黨鐵職員屌屌佢先入機場好冇？

冇用嫁 佢搵個話得事既人都係答非所問 而家同佢講都曬氣 直接拆佢站 全民免費搭黨鐵先係最有用

佢今次講得啱喎，樓主咪作故仔呀

對唔住我係冷氣軍師，作左個故仔擺錯台tim

咁耐唔撚比人入
太子站會唔會死撚左人

樓主發惡夢
好好再訓返覺

旺角狗屋落地鐵站好撚快，小心

手足 我好心痛 我會出力

圍！佢就報警，無so，等送頭。
做咩都好，要快閃，唔好忘記全天候cctv

應該每個地鐵站到去投訴

唔需要理會
佢出曬名

我真心想問
車內多唔多非示威者？老弱婦孺？

佢唔會解釋㗎啦
不如依家叫有良心嘅篤港鐵灰算啦
公開下記者走左之後站內發生咩事
一定有閉路

你唔好扮哂野好喎 明明冇去 你講我就信？

吹水狗

好多，7成都係非示威者（包括我—作者）

唔圍啦, 直接毀滅

唔使交待
無得交待，只需懲罰
啲嘢爛哂就得

訓醒咪好囉 發個夢都po上嚟 重要講到似層層咁

上面有隻鬼 想引樓主講多d
連登咁多鬼仲識 屈左人先

Push

機場見 保重手足

機場見

太子係咪有人重傷呀屌

最後你去咗邊 太子唔係封站?
你地點樣行返出嚟

而家連登仔上曬腦 發夢同現實嘅野都唔識分

你發夢咋
無去咪9up啦

爆玻璃 拆閘

咪撚再屌啦豬閪，口屌唔痛架，咪做無意義既事啦，送頭架咋

請善用不推文回覆

有冇detail呀
你地點走架

你屌完佢下次一樣會係咁 最有效方法都係搞鳩個站
點都好 各有各做 機場見啦手足

聽日1:00機場見
出post啊

你無撚去架 你諗真啲先啦

等我作埋個結局先

我地架車最後閂左門，行多左個站去石硤尾俾人落
但好多人都唔敢落，驚上面又有狗但最後都行返上路面平安歸去

Thanks手足

發夢有手足話荔枝角
你點睇?

荔枝角做咩

有冇人同樓主講聲

有個加拿大記者話要同在場，甚至係響地鐵站或列車嘅手足聯絡
佢TG係：@Tiffany_Foxcroft

需要響現場嘅手足聯絡，要將黑警做嘅嘢send去海外呀！！
佢係加拿大最大嘅新聞網絡CBC電視台記者嚟架！
麻煩幫幫手

有人同我講左，我send咗message俾佢

係車箱入面好多冷血旁觀者面露不悅, 廢中廢老打人佢地唔阻止, 重要走開...香港今時今日咁99%係呢D冷血旁觀者做成...好失望...

一世都唔會原諒黑警

你爆個粉衫變裝出黎博比人拉?
咁醒嘅

超緊急 BBC UK 搵所有狗打市民片既片主

香港受到警黑多次恐怖襲擊,簽左佢,呼籲美國制裁香港

係咪2車都被捉哂?

發夢係落傷者

Thxxx

呢個時刻
一係直接打柒佢
一係唔屌佢
屌完佢，對佢無乜影響

你冇撚去呀

利申 發夢夢到你發夢

無呀無呀 開錯台！故黎嫁！
不過開個post話佢粉紅色衫就拉得，不如我開多幾個post話佢黃色衫燈色衫，最後咩色都拉哂佢囉yeah

話得事嘅應該唔會係你見到嘅前線員工

我地架車過左石硤尾無傷者，傷左個d都比班狗拖左出去
巴打可能講緊第二架車

屌你老母試下係九龍灣上車

仲傾？拆站啦幫佢

拆

巴打啱先點出番黎？

全民跳閘運動
香港人，可以應承我嗎？

tui

push

巴打。。其實我呢家個心好內疚
岩岩掛住打藍絲
最後好多手足走得甩，但有d掛坊走唔切比人打....

屌你頭先個夢太真啫 冷靜冷靜

全民跳閘
直接唔俾錢仲好過去打爆佢d野

搵到個人先算...我都想問銅鑼灣站架速龍車

加油 多謝你

平時冇做開運動真係唔建議跳閘，今日見到個女仔跳新車閘，結果成個人Facedown跌爆左個下巴。其實大力前後chok打橫個枝桿一下(舊機)或者由下而上踢塊閘(新機)已經可以輕鬆過到

發惡夢發到識連登開post

[url]表示 我趴低過舊閘 企起果下 隔離位拍卡巴打話 熟手
女仔突然m痛跪底行 有乜問題姐
利申絲[/url]

一鳩痞

巴打係現場知咩事嘅就做多一步
聯絡唔同媒體 將真相完整還完

手足無事就好

岩岩幫手對抗真係得自己手足。
好彩人多夠打，又遠攻又盛

有無現場朋友可以話等知點解可以連續兩個鐘以上無間斷啲車係咁響安???人手遂下襟定係啲車壞左所以自己發聲???嘈到我都較靜音了

如果佢地搵我，我一定會幫佢地還完
但媒體太多間好難逐一聯絡

超緊急 BBC UK 搵所有狗打市民片既片主

樓主有冇片？

D 職員無辜架都係聽order 做野姐佢地..........
我屌你老母納粹德軍都係聽order 做野姐戇鳩

btw, 辛苦你，
我諗冇人會估到721再一次經黑警手重現

我見黑衫市民都一樣照打

前線咪撚再雷好無

我冇打市民既片

車入面大大多數係普通市民!變咩身呀！直播好清楚!

我都係其中一個係黨鐵入面途經太子嘅小市民
去到太子一早趕人落車
話封站
2249 落車
2255先有黑警入站
睇住黑警入咗車箱撲人
已有有線記者contact 我
將我見到嘅同拍咗嘅片比哂佢

好似bbc都係！！！

唔好話比我聽，法庭張禁制令包晒所有港鐵旗下所有商場？
去商場揾大佬

巴打無事就好

變左身唔洗講到明既

最緊要冇事

DEL POST啦

佢無事 受輕傷
多謝你幫佢執翻啲裝備
伸脷:佢條囡

光復香港，時代革命
瓦解暴政，還治於民

口號及意思升級
配合前線已升級

五乜撚大訴求 你地都on9!

你地無事就好聽日機場見

支持你

除左黨鐵 仲有條垃圾廢老

巴打可否叫你朋友搵呢個記者

有個加拿大記者話要同在場，甚至係響地鐵站或列車嘅手足聯絡
佢TG係：@Tiffany_Foxcroft

需要響現場嘅手足聯絡，要將黑警做嘅嘢send去海外呀！！
佢係加拿大最大嘅新聞網絡CBC電視台記者嚟架！
麻煩幫幫手

幫推

[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

直接拆啦 仲屌

你好勇敢 見你護住粉紅女仔
好多人都俾你搞喊左

嗰個係男人嚟
利伸:發夢係我
好多謝巴打英勇相救，幫我地Cover 睇水換衫汁嘢，真係救命恩人

好擔心太子班手足

見到佢扎邊又咁岩有把女仔聲

咁應該唔係我嚟

香港人 我小弟想大家 死之前 睇一睇

我求下大家 認真睇一睇

我想問你發夢知唔知點解入面搞左咁耐同去左荔枝角
見到話因為有人死/傷重而家諗唔著

訓唔著 自膠

廣傳同通知

搭所有鐵路嘅手足，都請帶口罩同換好裝，MTR嘅CSRPU同BIU都有派人出黎拍片，其中BIU以退休狗為主。

返到去一定要銷毀所有衣物，記住係銷毀，同啲遮要跨區扔，防具搵酒精抹，然後先交去可信嘅後方保管，刪Google GPS紀錄

唔好抱僥倖心態做事後處理。

睇完晒所有片之後 真係瞓唔着 個心好痛 仆街黑警見人就打 祝你地老母比啲狗同伴無辜咁打 各位手足加油

推
手足你應該係發緊夢夢到，唔係真